今晚基奧特斷腳輸波，我即刻死

豬腦sir真係overrated
冇速度，冇走位
唔識扭波，唔識遠射
剩係識迷雲